有咩bad ending既電影推介

近排好唔開心 想睇啲bad ending既電影
愛情又好 乜類型都好
有冇推介

Avenger 3

建X大業

過幾日睇 但我諗唔會睇到喊掛

又係時候返煲
不過之前睇個心都係up住up住 喊唔出

MIST

未睇過 遲啲睇下先
Thamks

scarface算唔算bad ending

殺人回憶

alien covenant
life

那些年我們一起追的女孩

Pay it forward

鐵達尼號

a single man
the shape of water
sad但唔係bad ending

春光乍洩

requiem for a dream

七宗罪

atonement
依套真係

好癲呀呢套

無聲吶喊

霧地異煞
害匙
一級恐懼
鬼影

螢火蟲之墓

夫目前犯

Eden lake